在早期現代藝術巨匠們在這裡出沒的日子裡，客棧成了他們作品的畫廊，他們用這些作品來換取食宿。 一名藝術愛好者的印象派視頻之旅，普羅旺斯和裡維埃拉|南希內森| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 相反，這家客棧在假日期間一直營業到1月份，這是它73年曆史上的第一次。 為什麼美國的一些季節性酒店全年營業|莫莉·奧布萊恩| 2021年1月14日|華盛頓郵報 
 該酒店還將餐廳限制在25位客人，並拆除了酒吧座位，以保證桌子之間至少有6英尺(約合6米)的距離。 為什麼美國的一些季節性酒店全年營業|莫莉·奧布萊恩| 2021年1月14日|華盛頓郵報 
 這家客棧坐落在舊金山灣的一個島上，從里士滿乘渡輪10分鐘就能到達。 你的新冒險旅行願望清單|編輯| 2020年12月21日|戶外在線 
 2001年，8歲的塔克·史密斯(Tucker Smith)在與家人度假時，在緬因州伯特利的一家旅館被奧的斯電梯壓死，這一事件促使奧的斯採取了行動。 經過多年毀滅性的家庭電梯事故，第一次安全召回宣佈，Todd Frankel, 2020年12月17日，華盛頓郵報 
 石川地區也是住傳統日式客棧的絕佳地點，這種客棧叫ryokan-try Beniya Mukayu。 為什麼你的下一個假期將在土庫曼斯坦|Brandon Presser | 2014年12月13日|每日野獸 
 說完這些話，我吻了吻他的額頭，離開了客棧。 書包:如果不太可能的旅行書|肖恩威爾西| 2014年9月4日|每日野獸 
 到那時，一場革命已經在1969年發生在紐約黑幫擁有的石牆酒店(Stonewall Inn)的暴動中開始了。 一個真正的硬漢:黑手黨，同性戀，和邁克爾·山姆的男朋友|邁克爾·戴利| 2014年5月15日|每日野獸 
 然後在康涅狄格州的海濱小鎮神秘鎮躺下，從蒸汽船旅館的私人房間裡可以看到碼頭的風景。 你真正應該去的美國自駕遊|Lonely Planet | 2014年4月26日|DAILY BEAST 
 寬街客棧(Broad Street Inn)坐落在這條路線的盡頭，是一家維多利亞時代的迷人酒店，有六間客房。 你真正應該去的美國自駕遊|Lonely Planet | 2014年4月26日|DAILY BEAST 
 他們在客棧或旅館吃排骨或牛排，或到牛肚屋去。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 旅館裡接待我的埃爾默·斯派克蜷縮在火爐旁，藉著燈光看書。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 一個旅行者在一個寒冷的夜晚走進一家小旅館，站得離廚房的爐火太近了。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 這是一輛由三匹馬拉著的由木頭和皮革製成的巨大機器，它沿著街道滾滾而來，在客店門口停了下來。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 他們發現村裡的客棧是一系列低矮的小樓，建在院子的三面。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克